［震撼名單］王宗堯 與 黃毓民 疑似結盟宣佈九月出戰立法會選戰？！

大家要協調呀

水泥隊準備好未

自從王宗妖莫名其妙被稱男神

呢條友既路只可以一路扮落去

利申：黃

黃毓民不了
廢老

搵著數

偽黃

佢雨傘已經係前線

依家仲俾人拉埋，隨時坐監

毓民都偽黃
黃嘅標準真係高

點解黃毓民咁鐘意去國金軒食野

連登仔：即係扮黃

好快會反面

2020年仲飲支那東江水用支那東江水沖涼都咪撚叫自己黃

共碟出沒注意

成日講到黃毓民已經冇影響力，點解班飯民仲咁撚care佢

*諜

咁都偽黃

東方黃毓民

黃毓民從來都唔係黃絲，佢係本土派鼻祖兒登仔

用黎團結自己人

王喜選功能就正

呢個真

選戰

係咁俾人屌

注意起底，唔好理d三毛，block撚咗條友十世

毓民成日係自己節目講唔會再選

完

佢14 年係龍和道前線喎

我只係有少少驚訝黃宗堯同眾志嗰班咁friend,居然會同黃毓民有計傾

有咩問題，黃毓民都請到民主黨黃國桐

比人告緊 爆入立法會

真係好"著數"喎
又唔見你去扮

但係 黃毓民 真係不了，王宗堯你諗清楚呀

其實大家目標都係想中國 仆街咪得
成日都分化自己人 做乜鳩
講到人地實做選到咁
記住敵人的敵人就是朋友
到時贏撚左再分化都未遲

你條底褲黃？弱智男

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

未block嘅拿拿臨block
露晒底仲敢上水

又養神童

佢本人唔選啫

收撚左白粉報咁多錢
直程可以叫藍啦

仲有王喜

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

大大力屌飯民
對住曾鈺成就客氣friend 底

重有人信碌撚 ?

又開記者會有重大宣佈 !!! 不過係宣佈唔選

準備選完反面

你地成日話擴大黃圈 依家咪做野食埋毓民啲票囉
又唔滿意呀？

肉鳩酸

一早block左你 知名五毛

保持行車距離
碌撚仲會出黎選咩

成日話要35+ 偽黃都照殺 依家又係度私怨黃毓民

係就支持喎宗堯bb

黃你老母咩
人地有黑警港共認證係同路人呀

一個post可以睇到連登邊面立場多

黃毓民如果真係以後都唔選，都重可以當佢係上咗神枱嘅一個阿伯

如果佢今次真係厚住面皮又出嚟選，真係一世都睇佢唔起

[9up] 教主推王完堯入閘
係既話佢兩個人氣加埋應該真係瞓喺到都入

呢條友咁出名
專講分化野
大家唔係唔識呀
Blk la

毓民上屆輸左唔係話收山咩，做咩又出嚟選？

黃生 又係你呀

教主輸左俾個靚妹仲有面出黎?

毓民除咗自己個姓都唔會話自己係黃 更加唔撚會care你班黃絲豬當唔當佢係黃

搞清楚根據黃絲邏輯泛民同泛粉攻擊毓民唔係分化黎 只有對泛民提出質疑先係分化撚

黃宗堯仲扮

咁樣痴落毓民到
應該好快都會身敗名裂

黃絲係咪唔可以幫東方打工

我會輸俾個靚妹？

仲支持家庭團聚

泛民水泥隊 = 0 cd召喚獸

［震撼名單］王宗堯 與 黃毓民 疑似結盟宣布九月出戰立法會選戰？！

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

去扮黃不如扮愛國愛黨好過

中立d黎講
黃毓民係議會抗爭做得最多既一人
佢係立法會既言辭比其他議員都高質好多

佢拉布 講緊係過千條修正案
泛民宜家加埋一百條都唔知有無

議會抗爭 其他議員差好遠

Yukman = 政棍照妖鏡

白票黨都信

九西鐵票：20,000

陳雲根 咁垃圾
新東都有 20,000

睇番過去立法會既表現
黃毓民比其他人行得前好多倍

眾志 = 學民
泛民 = 學聯

但 學民 ≠ 學聯

例：926學民bypass泛民大台爬入公民廣場

唔可能

靈童not神童

對比謝安琪 達哥

佢算係咁

美孚BBQ

黃毓民上屆立法會啲出席率同投票記錄好唔掂喎

泛登仔DNA入面有Yukman phobia基因

黃生係國民黨 佢自己以前節目都講過 國民黨宜家奶共奶到全台灣都知 香港人係咪仲要選佢？ 但我知好多香港人都唔知 文宣唔該！！！！

毓民十宗罪 ！務必廣傳！

8年議員生涯錄
10個毓民關鍵詞

【閃】
開會缺席，名列前茅：根據立法會議員天主教監察組統計，黃毓民議員在各項會議的出席率有目共睹，缺席次數在反對派議員中，僅次於湯家驊。2014年6月13日，在新界東北撥款議案，缺席第二節財務委員會，為的是要到TVB收費電視擔任世界盃主持，並於深夜發帖謂：「此時此刻，講波好過講政治」。面對重要議案，為兼職而缺席議會，此乃冰山一角。
【叛】
八九六四，反對平反：疑為包攬激進票源，宣揚民粹式排外「本土」思想，黃毓民議員竟說自己「Day One就反對平反六四」。從前，黃議員說過「支聯會這面旗幟不能倒下」，最近又與陳云根唆使學生組織代表，宣揚「支聯會是龜公鴇母」。
【謗】
攻擊佔中，詆譭學生：佔中三子發起佔領中環時，便與保皇黨不謀而合，猛烈攻擊；到2014年9月28日，熱血公民散播警察已經開槍的假消息，學聯為群眾安全請市民不要前往金鐘，卻被黃毓民集團誣衊為「呼籲撤退，出賣群眾」。
【唆】
選舉暴力，無日無之：2016年8月23日，有線選舉論壇外，黃毓民集團糾集近百人擾亂論壇進行，並涉刑毀接載候選人的車輛。其後，黃洋達在網上明言，政團組織早就以幫會、爛仔手法營運。
【吹】
煽動暴力，從不參與：倚仗立法會發言有免責特權，煽動暴力街頭行動，叫人掟汽油彈和在議會打人，但自言自己不會實踐，並曾指出「有政治犯先至有明天」，鼓吹後生仔只要坐監，將來就肯定可以當選，進入議會。
【棄】
投票取態，惹人質疑：2013年11月，立法會表決以特權法調查HKTV發牌事件，黃毓民議員在極有機會通過的修正案上，投下棄權票。黃議員棄權已成常態，根據立法會議員天主教監察組統計，14/15年度黃議員投票時不在場次數達26次，投了9次棄權票。
【?】
區選所為，建制得益：上屆區議會選舉，黃毓民集團涉嫌在多區支持「假傘兵」?票，包括屯門樂翠區，黃毓民議員支持熱血公民成員鄭松泰參選，最後僅得391票，何俊仁以277票之差敗給何君堯。
【奢】
收入不明，從無解釋：黃毓民議員，聲稱自己「交四十萬稅」，卻沒有公開收入來源。立法會申報紀錄在案，黃議員薪津以外，其餘收入填寫多少，市民有權查問。黃議員生活奢華，出入馬會，現居租值高昂的九龍塘義德道，公眾質疑是否「公職與收入不相稱」，至今並無向公眾解釋、釋疑。
【暴】
管教不善，縱容造假：熱血時報多次發放虛假消息，並抹黑政敵，陷害他人；傘運期間散播「通過網絡23條」誘使別人撞碎立法會玻璃，導致涉事青年坐牢。受害青年在庭上明確指出，當時受網上消息誤導。涉事熱血公民成員，則獲撤控。
【簽】
助紂為虐，簽確認書：梁振英政府破壞公平選舉，選管會在選前無端增加簽署「確認書」程序，黃毓民集團不單沒有抗議選管會違法濫權，還與保皇黨一同搶閘簽署「確認書」，此舉備受批評，有人指黃毓民議為了入閘「連屎都食」。

#一票不投黃毓民 #一票不投熱普城

連佢地 死鬼祖師爺司徒華 都忌憚三分
要派手下入中聯辦請示主子 + 杯葛公投

你就知道Yukman對民主黨系幾有殺傷力

留名反面

唱雙簧

睇下處海仔點評碌撚

咪分化王宗耀啦 人地冇扮過黃

只有教主hater先會被「九月出戰」而著晒火，證明教主16年到依家加持依然有用

究竟有幾驚黃毓民

因為包房唔俾Mini. charge，食幾舊水又扮包房又做會員折

又做9黃毓民
佢咪講左好多次唔出嚟選

黃鬥黃玩撚夠未？
醒下啦分化撚

你唔夠人地黃就收聲啦，人地高級黃黎架

佢好似都攪到冇嘢撈

好在本身有錢

條廢老又話退出政壇??

強化版馮檢基果然出來了

丁孝蟹都係黃?

黃毓民唔應該選
話左退好多次

等睇選完之後，黃毓民：王宗堯正反骨仔

包房唔洗最底消費咁正

但係黃毓民反面指數真係好撚高

由社記到人力，再到熱狗，之後到天琦都反過面，真係無人能出其右

黃毓民再輸會唔會掟佢落街？

一次兩次都話姐 咁多次唔係巧合喇掛?

大佬孝自己跳㗎

唔係質疑佢藍黃，但次次都反既話，不如佢自己一個出好似仲好

你棚牙就好黃啦
刷多D牙啦

又可以屈佢係熱狗
毓民不嬲同娛圈中人食飯架啦,屈晒所有人係熱狗呀笨,弱智販民

唔知點解食完野得d空碟先影合照有d老尷

佢好似係因為同蘋果嘅黎智英有仇 所以後尾先知佢去咗東方

真心唔明毓民嘅轉世靈童到底做咩

兒登仔駁唔到

善用起底
完

唔洗同兒登仔咁認真

本身撐佢，但自從痴埋黃洋達同收方向報大利是後，不了

Peter攞料：連登仔無腦 咁都睇唔出我係五毛

教主就唔會選架喇，但佢一定會水班嘍囉出嚟搞局。

黃毓民

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

呢到一睇就知邊啲係自己人

咁客氣幫佢地D名打格

三不一沒有個一屆蕭若元又話佢一定會出嚟選

啱啱區議會又話黃毓民會選

而家有屈黃毓民會選你哋悶唔悶啲呀

碌撚同政界既人反晒面 淪落到同呢班戲子一齊

揹住啲官司隨時浪費咗個位

咪同議會入面一鳩樣

老鼠成都會認真聽碌撚發言，泛民就為咗搞鳩議會抗爭支持修改議事規則，同埋人地拉布果陣就做free rider

新ㄧ代靈童?

同明哥都好熟

上年六月頭反送中遊行，毓民已經喺個台叫人去參加wor

公平少少
佢不嬲都支持抗爭嘅

Kmd黨員不了

this

講到得泛民唔妥你地咁
一六年嘅時候為左選票點踩梁天琦我仲記得㗎
兄弟爬山 爬到天與地咁

東方日報員工黃毓民
（寫個19專欄專屌飯民同做無人睇放係百份網站ge毓民踢爆就月薪十萬）
喺網絡廿三條嗰幾個月
係0次點人數
出力最多係人社同范國威
百份員工淨係側邊撥佢哋冷水
話佢地鳩拉咋

第一屆叫做有立功拉停3司14局
第二屆完全不堪入目
難怪輸比條靚妹

百份日日頭版屌義士
轉頭話自己本土但幫土共打工係咩玩法
百份毒害不少人阿爸變藍屍廢老
包括我老豆

ming仔話自己淺黃但接一單TVB都比人屌到開花啦

東方黃毓民：梁天奇唔幫唔同陣營兼倒米ge射能滿就係政棍

手足都幫元氣打工啦

泛民盲粉眾生相把口有幾賤得幾賤

有可比性咩？
做百份=幫手散佈fake news
毒害香港中老年
有錢收連共匪鞋底都奶

都係黃絲

2021年 黃絲人數：700萬

黃生就算吧啦，得把口

最頂唔順佢成日出嚟攪分化，屌自己人仲大聲過對家。你一係出嚟幫手對準共產黨，唔係你返歸收皮好過。時代唔同，有做嘢自然會有人follow，好似熱狗咁得個up字嘅全部收檔

都話毓民會死返出嚟架啦